EY好威威個Neville Ng而家點？

近來好嗎？下屬聽話嗎？

班細嘅笑完一排 咪繼續做狗

其實條友個名點讀

吳經理個大名豈容你直呼其名

我淨係知佢班𡃁讀all （音屙）

大家早d瞓，聽朝9點要返工呀
not 930, not 1000

其實呢，準時返工就應份嘅
但你唔鋸咪同佢玩準時放工囉
又唔夠膽做得出 或者報勞工處囉

冇乜點，班細嘅呢就有排受。

唔知年初一可唔可以wfh呢
如果年三十晚可以九點收工就好啦，可以gather with families

Neville依家又性騷擾緊邊條女啊？

ne vo
利申睇過加利仔踢波

比EY警告完 態度好左少少 但大家繼續做狗

Audit 唔是人做

訓斥咗無事啦，你無做錯！

過兩個月升返ok

6am sharp 呀你班柒頭皮

More

推上報啦再

有排都未十一點放工, 慘

條友好似冇走到喎

不過算啦，PwC又好，EY又好，邊個做阿頭都係冇咩分別，本身就唔係人做

其他部門好d 不過audit真係整衰big4個朵

但Audit穩陣係真，你睇呢一年經濟咁差，對大家都冇咩影響，有啲仲忙咗

你以為啦
啲客又叫你減fee
但係要做既野就一年比一年多
為左公司個revenue 個個grade既charging rate每年都升
野就愈黎愈多 篤得既鐘愈黎愈少
可能少人過上年但要做多過上年既野
最後M以下啲人個個做到隻狗咁

推乜鬼，audit天生係做狗
你估neville唔屌柒你就唔洗做狗？日日hh落bar媾女？

做狗

無論audit 定tax。總之compliance嘅reporting野就係不斷比客叫減fees，為做而做。無論邊間big4接都差唔多。

搞到篤多小小鐘都話唔得

advisory project反而會有time based，可以篤得多啲，做野都有意義啲。

Ey唔知
淨係知pb入面某big4 audit晚晚做愛聲不斷
好撚葡萄

Advisory audit tax 一樣係chur , 只係睇抽唔抽中你

P定K

水

我揼鍵盤都揼到啪啪聲

咁準時放工係唔係應份

絕對100%係
我好支持屙跌打們準時走

(不過冇得喺的士影咪錶打卡 yolo程度減半)

爆料條友炒咗未

法文名
扮哂高級

擺個Ng係後面，改乜名都無用

條友點解可以仲未辭職或被炒？

因為未有人將件事tag 去EY 外國LinkedIn

啱啱夠鐘收工

九成九曼狗跟加利仔改下話

吳經理係叻仔嚟，升佢都嚟唔切啦

N. Evil. Leng

差唔多夠鐘放工